不封關 不捐血

仲有咩可以建議大家做

不封關 不上班
不封關 不消費

真係mon 撚到實

不封關，不交税